做個統計 想知道而家上連登個歲數range有幾大

呢排睇新聞睇咩都好 好似無論咩年齡都會上連登咁
連登啲野係咪應該要老少咸宜啲

統計邊撚到

8碎

8歲

8個月

21

3秒